{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71179&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창장미산장"
    },
    "text": "金堂桂長尾山の麓に位置するペンションは、一軒家の一戸建て住宅で構成されています。 日光を遮るカラマツのある涼しい森の散歩道があり、休息を取るのに最適です。 バラ山は車で2分で行けますし、金堂渓谷は車で4分ほどかかります。 フェニックス平昌までは車で約30分の距離です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車場、電子レンジが提供されます。 バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、基本SETは20,000ウォンで現地決済が必要です。 最大人数の超過、肉類/天ぷら/魚の調理及び未成年者の単独利用は制限され、ペットの出入りは許可されません。 画像と利用施設は異なる場合があり、紛失/毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは金堂桂長尾山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな散歩道がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはカラマツのある涼しい森の散歩道があります。"
        },
        {
            "question": "金堂渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金堂渓谷まで車で約4分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "入室の時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間帯は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "提供されている設備には無料Wi-Fi、駐車場、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは可能で、炭とグリルをレンタルできます。基本SETは20,000ウォンで現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用の制限事項はありますか？",
            "answer": "利用の制限事項には最大人数の超過、肉類/天ぷら/魚の調理、未成年者の単独利用が制限されており、またペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "画像と利用施設は同じですか？",
            "answer": "画像と利用施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "情報により料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 353
    }
}